無聊問題：點解的士要分4人的士、5人的士???

全部5人的，統一哂唔好咩？架車大細差又唔多，點解無端端要出4人的士呢？

唔通同的士牌價、保險費有關？

你問日本Toyota囉

關toyata咩事？

咁試下問honda

Honda 可能係大陸有出的士，但我想知香港的士而已

畫出腸
因為日本嗰邊唔再生產5人的囉

原來係關環保標準事

因為第5個位改咗做波箱

有幾多人知5人的其實係前3後3（包司機）

有搭過泥猛的實知

原來如此，連構造也不同了